燈塔連oneday free course都慳,轉$100掠下水,巴絲打點睇?

去,$100拎返筆記涼冷氣都抵
唔去, 狗也不屌

之前去過大律師個free workshop
兩個鐘聽佢9 up 下點報名
聽下listening 又9 up 下model answers
臨走r d 準備海外留學既妹妹join 下唔知乜升學talk 完左
free 都唔屌 都唔知做左d 乜
認真 要俾成皮野上你d course 我寧願射落海都唔益你

咪撚益佢啦
上唔到市掠水 轉價比學生

抵制

on9

垃圾

$100體驗
除返開本身每堂都係100

連登補習分析專員劉建睿又出POST搞欣師

勁
00後記得比100蚊試堂

寧願比$100上billy
都唔免費上kris lau

你地仲唔明個玩法?

燈塔一定賺到傻咗